有咩武俠驚推介下?

暫時睇岩古劍3,神舞幻想同河洛群俠傳,有冇人有第啲推介或者講下呢幾隻有乜利弊

利申玩過天命奇御,好撚正

梗係金庸群俠傳小蝦米

online果隻?仲未執咩?

冇玩過古劍三，但睇youtube似韓國game，冇武俠味，不過製作技術比河洛好得多，想玩遊戲質素表面野會揀古劍三，再加上古劍其實屬於仙俠類，不屬於武俠;
若果想玩真正嘅武俠game, 河洛出品嘅就會係不二之選！
河洛出品嘅武俠驚最能夠保留小說中嘅味道，不過河洛群俠傳(即原製作班底出嘅金庸群俠傳2)運行非常不順，武功好多都改哂名，因版權同官司問題，不過在遊戲裡作出左唔少新嘗試，例如無縫地圖等，
如果冇玩開河洛嘅會建議玩返俠客群俠傳前傳，內容會易入口好多

thanks巴打其實上面3隻我都打算買,係睇下有冇其他推介,我自己上網都睇過河洛有乜野問題,不外乎都係話lag,話說出左咁耐都未fix咩?

我仲有玩，不過製作技術方面實在有啲難頂，fans都係咁話不過會繼續支持，如果你有心支持真正嘅武俠驚，請支持河洛
不過玩得河洛群俠傳真係要有心理準備
曾經有個版本係幾順，不過之後又lag返..

應該係講緊單機嗰隻
BTW，金庸群俠傳要玩蒼龍逐日MOD

金庸無雙都好玩

上steam望望先

有冇d近期d既驚

我都想但似乎係比較少

玩左武林群俠傳先

俠客風雲傳

其實真係抵支持,河洛群俠雖然好多bugs同埋lag果d問題,但係隻game既內容真係屌打同期果堆武俠game

我都覺得佢堅係有心想作出突破，所以會繼續支持

天涯明月刀

古龍

漢家江湖

河洛開game越耐越疾
好唔掂

重開會唔會解決到?

暫時都係想玩單機驚

講緊online嗰隻？

4500出2.05太白

河洛唔知係咪電腦廢
疾到玩唔到 買完唔夠一個鐘就退左

天命奇御有無玩埋dlc
堆關主難打到